初戀女友原來一早比人三穴開發曬

每次含同搞我都不期然有個畫面浮現腦海之中，點樣先可以走出陰霾？

你點知

我問佢，佢親口話我聽，話呢啲第一次都已經無咗。

唔好意思囉ching

邊個窿關你事啊？

咁你咪唔洗錫住用囉

佢係你初戀 你唔係佢初戀咁有咩咁出奇
未夠21就話可以報警姐

仲有其他窿架嘛

毛窿

佢靚唔靚先
如果靚女又冇咩所謂

但係我愛佢，唔成日都捨得太大力

你又知我未開發過？

報警咪全世界都知我女友係淫娃

鼻哥窿都俾人開發埋

咁我都有得揸波嘅

見仁見智，大波不過唔算好靚

咁又無

唔大力條女唔會high

太大力太快會好快完事

唔識開，亦無咩興趣

介意唔好一齊 一齊唔好介意